即刻同我喺屋企𨋢口、走廊貼文宣！！！！

依家啲藍絲同黑警搭哂膊頭咁
各位出去痴連儂牆都會擔心人身安全
但係如果痴屋企𨋢口走廊就有咩事都可以私了/跑返屋企
同埋啲人等𨋢一定會望到
文宣一定夠哂入屋
唔洗痴好多張都有效果
有時加小小創意會仲有效
好似咁

利申：唔係我貼 唔好起我底

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

有諗頭

唔建議屋企出面貼牆。
除非你住個度多人咆哮，
否則藍絲起底舉報就煩，
特別勇武手足博唔過。

小心啊手足

走廊點撚知邊個咩
你覺得半夜三點走廊貼野定喺街貼野冇咁容易俾人發現多啲

可以放工放下經過貼
又可以叫定fd睇住

死圖

可通告形式黎做文宣，好多藍絲廢老都會睇

半日就比人meet左

再貼

南亞人多嘅邨可以寫英文
一直好少人動員佢地

先預備一支黑色噴漆
然後深夜black bloc出去貼
一有人想阻止你就拎出噴漆 一邊噴一邊跑走

有文宣可以幫手 Upload 去呢到！！！
要文宣可以去呢到下載高清圖！！！

多謝巴打

點解睇唔返張圖
Up多次先

貼其他樓層, 搵幾層黎貼

後樓梯都得！

或者平台嗰啲都得